仲有無人玩敢達爭峰對決

屌佢老母
抽左過千抽最多出過隻海盗
機率痴鳩線
買有三星機ac要二百銀

等121抽限定啦

無人玩咩？

玩到上佐級了
自由量產
見到都唔想打 一堆課金大帝用5星機屈
一套格扣你8成血，你打佢一套蟻咬咁

好感動，終於見到有人玩
你用咩機多
我應該開服就開始玩，依家有5部4星一大堆3星唔知做咩，主力用v高 暴風 聖盾 強襲
打自由都還好，屌，天使先仆街

btw,老老實實其實手機game黎講我覺得幾高實,佢都算係咁，無課金都成日送點數

我有4個ac,分散玩
1:zz，fa78，金迷，熊霸3
2:女妖，艾比安，藍迷，精神渣古
3:全裝獨角，藍迷，剎帝利，神盾
4:天使，藍迷，雞巴，gp02

係咁咋

你用左幾多錢抽
我儲夠十張去抽咋，次次碎片都見唔到

我係用過6蚊開局咋
喺淘淘買50抽ac
買左4個，一共廿幾蚊

屌，貴左